Fujifilm香港代理公司主席兒子孫道熙公開撐警開槍

快圖美老細 中港照相器材主席兒子孫道熙公開撐警開槍

FYI中港照相器材係Fujifilm香港總代理
利申冇玩開攝影
但想提醒各位
黃藍是政見 黑白是良知
齊做精明消費者

又博裝修

Fuji 用家視而不見

関相機事?

主席既錯咪去打主席囉.....

你係咪無腦

除非買水貨，買行貨即係送錢俾佢使

仆你個街富士

Get錯富士大廈

富士個代理不嬲on9，搞埋曬d濕鳩回贈其實就加價，又玩印仔
用家表示買水貨算鳩數

上次冇印唔保 又當用家用假單咁就知
fujifilm買水貨好過

聽隔離post講個回贈搞到pat屎咁，等兩個月先收得返支票

之前唔俾出面鋪平賣
攪到個個屌

唔係 我地想呢個垃圾代理收皮好撚耐

今次要推倒佢地 光復富士

係 我機身同鏡全撚部水貨
開心使用中

佢只係代理
唔係買撚左Fuji
Fuji 依然係日本公司
好簡單，買水貨搞惦

自治運動系統評級：第二級
行動：罷買

嚟緊想出機先搞單咁嘅嘢
想問吓各位師兄，水貨機鏡頭有事嘅話邊到有得整？

買水咪得

再買過枝

自己或者朋友去轉日本. 香港人成日都去架啦

行貨維修出名廢
緊係水貨啦

保完又係乜鳩都收錢整

一陣又話你少個印 一陣又話你假單
連回贈都搞到正苦派4k咁樣

買水貨響鋪頭Check清check楚先走仲均真又平啲

佢啲回贈程序又閪, 個金額又閪
今期一堆鏡回贈$460真係笑大人把口

自己諗點寄返鄉下

玩水貨/二手。港行不了。x100買個hood都成千蚊，真係當自己leica咩

之前已經知富士行貨印仔呢單濕鳩野
再睇埋撐警單新聞
成件事好有立體感

以後只買水貨 仆街港代理食屎啦

正貨無個柒頭印花就唔撚柒保
咁我要張單把撚咩

又多個目標

以後買水貨

富士用水貨啦

想問＃７１３４１
偷人相改走人地個名咁算唔算賊？

好在舊時一向買水貨

推

想問＃７１３４１
偷人相改走人地個名咁算唔算賊？

總之見到有人用ＳＯＮＹ Ａ９
又唔係記者
自己決定點做

不嬲都買水

擺買啦

本身代理到仆街
宜家正式以後買水貨

。

政見不同未洗召喚神獸嘅，支持罷買先

同意

D鏡先貴，唔小心掃晒落地就…

search左一下，呢條友睇黎好花弗，好多花生
原來係佢老母特登買條裙俾活希兒，
去自己個仔婚禮踩場
仲加送左對 Valentino 俾佢添